# метод объекта
- это функция, которая находится внутри объекта и используется для выполнения каких-то операций с этим объектом (значениями).

# тип данных
у ключа может быть: строка, число или symbol
у значения: строка, число, функция,  Boolean, массив, объект, null, umdefined

# №3
Объект - это ссылочный тип данных, то есть информация, которая хранит "содержание" объекта - это ссылка

разные переменные могут содержать одну и ту же ссылку на один объект и если какое либо ключ/значение изменить (добавить , удалить) то измениться у "всех"